心都淡鳩埋

唔緊要🙂

攬住我

心淡? 我心都碎曬

唔好淡喇

加片檸檬再加兩茶匙既糖 唔落水
飲左佢